美國總統特朗普的前顧問斯蒂芬·班農（Steve Bannon）被捕

【最新消息】據美國媒體報道，美國總統特朗普的前顧問斯蒂芬·班農（Steve Bannon）被捕，他被控涉嫌在籌款計劃中「欺詐」捐助者。

應該關郭文貴事

郭文貴？？？

同郭文貴一樣係鬼黎

戰友們，不用怕
各位香港的戰友們

有聲

點架

仲有成個盧大偉咁聲配音的 - 粵語郭文貴

郭文貴+班農支持共和黨，被美國民主黨針對

根本條友有問題侵先炒佢